G組 英格蘭 vs 比利時 02：00 (3)

福仔做到野

求教練gif

垃圾福

佢唔係做緊戲 佢真係廢

下盤補個飛先，驚比利尾段爆seed

福仔

死全家啦仲話要正選

依隻死獌狗福狗垃圾到

Rashford收曬錢咁

憑呢球
支持褔正選

比利時條後防可以咁感性，應該史上第一次

古圖奧斯個樣

英國射門命中11%

痴根咩 咁既波推得就黎快過10點場

我都覺
佢真廢

個個都Thursday 好戲王

福仔好野

交戲 笑麗

所以話唔係假波真係冇咩人信

好好笑喎

Cls

但球單刀真係9成入

福狗應該唔會再有正選踢

唔好換kane

Agger
利申迷lin

繼續回顧

Cheung ho Yan

嬲到發脾氣

龍門幾開心

難分真與假

出KANE就驚佢想刷數據狂入
俾著我係教練一定唔會出

不嬲埋門廢

諗唔透
比利時點解會揀上線

其實搞咩上下線，學歐聯抽籤咪唔會咁

人地跟職業架

OWNGOAL?

除咗第一年

黑b Sterling 啦

完場會og

讚奴沙暫時做緊罪人

佢唔想揀
贊仔傻撚左

搏表現搏出禍

痴撚sin
龍門興奮到

證明自己
親手打爆傳統勁旅

失手

上半場追撚咗兩次1.5入球大，比你隻福狗射走

依家開雙mon同時睇兩次

一邊死鬥球技
一邊死鬥演技
Rasford

見英國輸緊都咁淡定都覺得有問題啦

睇英撚d波真係分唔到佢地造假定真廢

d人企得好分散

原來Delph 叫大飛

走線拎冠軍更加證明到自己

YES

應該仲會有戲劇性發展

no KANE , no goal

福狗條垃圾場場都俾曼迷屌到仆街
快撚d死啦垃圾福

佢應該係想射柱 但咁岩中番自己

失緊波咁樣踢法重話唔係走線 ？

係咁話哥倫比亞贏英格蘭嗰啲人其實有冇睇過今次世界盃哥倫比亞踢成點

啱啱冇睇到，佢係咪因為自己隊入咗波嬲得滯

係贊奴沙英雄心起發球温姐

有冇馬天尼斯gif

單刀出界感覺都好合理

俾人影撚晒

好多人訓左 推慢左

大家 隔離好睇好多啊

Tunisia cupped

認真比利時行上線無所謂？

對巴西果陣會唔會後悔？

哩場波啲斬波真係假撚到

sosad

英撚諗乜鳩
比佢地走去下線都未必過到哥倫比亞
贏日本安安穩穩完成8成唔好咩 咁大諗頭

比利時行上線都仲有D機
英撚行上線一定仆街

比利時有能力贏巴西

公司佬

1-1

未

個球rose引佢引得勁好

讓晒成條遠柱私家路出黎
好難忍住唔射

球證係：屌你班仆街，唔撚俾牌算

哥倫比亞今年廢咗
我3場都唔係踢得好

到底會唔會換走贊奴沙呢

全部人成場波行行企企咁撚樣

公司出黎

個

kompany: let me og

講真，邊有教練會叫自己球員特登輸啊

話打假波個班柒頭得啖笑

最多咪話走上下線都無所謂所以出後備

話球員做戲個班人快撚d含家剷啦

相反比利時打日本未必穩陣
兩隊都睇唔開

似睇人打winning

反射動作黎 英撚捉心理又幾勁

上線就8強收工
下線博贏左一場 就4強

rose 扮sub

岩阿 但係你寧願有機會決賽先對 定8強對？

老實講點都揀下面，你係求冠軍，唔係入八強算

其實巴西都係得古天奴同保連奴有料 屁馬同耶穌都好普通

係囉 佢企係出邊做乜鳩

你睇唔睇到比利時入左波
個教練咩表情反應

sumjin

Kompany要發揮隊長本色啦

瑞典高Q大棍

比利時愁雲慘霧

你識啲咩啊, 啲精神撚又會話你冇體育精神嫁啦

吹到巴西弱喇咼開始

馬些路 卡斯米路

英撚s :哎呀咁都唔入 可惜

費蘭尼走甩好多牌

你應該好小睇波

贊奴沙真係

你真心 ？

咁又未必 eng不嬲都唔穩陣

巴拿馬好撚勁

我講緊教練唔會叫班球員落場為走線而和波同輸波啊

麥佳亞 卡希爾 鳩頂應該ok
對英冠都係咁上下

淘汰賽永遠強隊世界，你見克羅地亞，瑞典入過決賽未

Firmino 都 ok 嘅，但成日唔出佢

maguire d 死球成日都頂到

英撚出埋笑匠黑B

你冇睇到比利時入完波教練做咩手勢？
佢叫班球員stay low呀
佢上半場俾指示搏黃牌，而家入一球搞到白費晒

我韋碧克準備降臨

仲有法國/阿根庭喎

今場win咗嗰隊會對邊隊呀？

有幾可入波領先教練塊面仲咁黑

比利時怕咩
一路過關斬將含金量先高

不過唔知James下場出唔出得返

阿姨好撚嬲

日本

黑碧！！
終於有得出

似係嬲到一野抽埋去

佢肯定冇睇尋晚果場 巴西穩到仆街

其實大家唔好忘記 後備都要交戲
唔可以表露無遺

你係球員唔使人點都知行邊條線好喇，所以咪要交戲俾教練睇囉

feel 到黑碧要搞事了

笑死 原本都冇諗住睇呢場

CCTV話要加強攻擊

入過

比利時似認真攻

韋帝

來了

其實咩事

睇一次笑一次

依家比利時逼都唔逼下

日本好勁咩？咁驚佢？？

換個黑碧出黎扮下想攻先

唔講 d球員都知咩事

係其他隊好勁

你自己追Post

瑞典真係有

黑b又係無腦，似會入波

阿樂終於走啦
太認真啦

黑b打右翼衛

你google打世界盃賽程表 睇下上線會對咩先

忽然球迷?

當練習賽熱下身

係 日本太勁 無人敢同佢打

唔係怕架仔 係怕撚咗大熱巴西

咪ON9

次次聽到 love this chick

上線一堆勁隊

Key pass成9次 仲唔換走佢咩

阿諾9個key pass
認真撚

邊隊係咁吹 September bgm

98第一次，己經4強

笑咗

英撚咪一樣 全隊散步mode

明眼人都知左定右比較好

感覺比利時係覺得走唔走線都無所謂咁 英撚真係踢到似擔心拎首名

如果想開心 為什麼需要等

怕咗大空翼同戴志偉

贊奴沙返去應該比人往死裡打

仲有林源三

我韋碧克降臨

其實比利真係唔怕入左面

可以改定鐵棍篇文

仲有閃電十一人

Welbeck

19歲仔 認真撚

贏咗打呢到 場場硬仗

輸咗打呢到 你話呢

冇james 哥倫比亞都未必輸比england

rashford 咁認真射

有得揀緊係踢右面

睇目標，好似比利可能八強收貨
英撚球迷就覺得冇決賽都要四強

十六強對哥倫比亞牌面55波
其實應該點都對隊弱d既日本先

左右都無咩威脅

咁其實佢要表現好d拎正選既機會

nice block

爆炸護空門

贏咗日本之後點算

諗住唔入可能仲會準啲

似想釣阿claim出黎

跟住誤傳比佢

比利時牌面奪冠都唔過份
覺得佢夠力打巴西法國

護空門

呢場心理戰好睇到

依邊你dom牙朗過去登基都似

而家咁以後都唔出佢

坐飛機囉

比利時出招未

但過咗日本就好難4強
相返贏到哥倫比亞就穩入咁濟

比亞衣笑到我訓唔著

計牌面 比利時64啦

咁都唔入

可能克羅先係最難打

超過大儍仔

Ospina 係英超出曬命怕高波
英撚9981 斬已經贏

廢蘭尼

贏左先講啦
真係會贏到冠軍咩

巴西今年成個隊形都好穩陣

已經睇唔透比利時到底想首名定次名

費蘭尼加多腳做咩呀

其實一鳩樣啦
你以為西班牙 克羅地亞真係咁易食咩

睇返阿姨頭先省柒自己真係大大聲笑出嚟

All in 一場穩入4強

黑b 唔好逞強啦

爆炸頭

想og

比利時要認真

差錯腳呀老細

旁述好認真

場場硬仗冇得回氣
踢埋加時真係唔知點算好

要og了

巴西一定最難打

比利時真係抵撚死，啱啱球角球又伸隻腳出嚟做乜鳩

係 辛苦哂

俾隊友努啤

爆炸狗

Og og

一定易食過巴西

換走贊球王

比利時大傻仔

罪人

大師兄

拿 阿切呢啲咪識收放自如囉

比利時比個波黑b就得

比利時 咁有耐性

真係想贏嘅點會換走佢啊，咁好表現

走啦贊奴沙

俾享利警告

講真比利時可能有信心打爆巴西同法國呢
英撚就真係走線安全啲

罪人贊球王

切仔真係好撚好戲

亨利：屌你老尾阿

贊仔再見！

返到更衣室應該比人打死

亨利幾時做左比利時助教

臨尾先og
英撚無仇報

亨利陰陰嘴笑

差D og

我睇唔透呢場波既每個舉動究竟係真係假

入波罪人換走

英撚要控波啦..咪比人og

享利：你射咁靚做咩撚

亨利: 屌你老母

戰犯 走啦

比利時係咪諗住補時烏龍？

可能英撚先下手為強

有影過佢

今次真係往死裏打潮文

黑B正常發揮

想嬴世界盃,究竟應否諗住點走線?

黑碧

應該唔會own goal 等緊英撚自爆

黑碧做到野

安全咩 去打日本就真係幾安全啦入8強
去打哥倫比亞有機會得不償失

輪流屌屎忽

球證唔比牌

可能英撚真係咁差啲把握力

啱啱

比利時後防已經交戲一扭就俾你過

所有camera對住細龜佢地!

1:1

自己搞掂

屌你黑碧

Rose咁快起身

最後結果係英撚整球og 破壞比利時個計劃

黑B係場上唯一一個認真既球員
真係好感動

西班牙今屆唔算難 克羅地亞就惡搞
問題係上邊烏拉圭阿根廷巴西葡萄牙無論邊隊都唔好搞

心諗 想陰鳩我? 我踢出界先

12射1中

在我身旁的助教亨利說瘋了，全都瘋了

黑碧交足功課

黑B假到

shit

great save

球證牌都費事畀

黑b笑曬口

我信佢係認真射

12的1中
12射3中

嘩靚救

英撚12射1中 做到咁假

仲有兩隊有球王哨

有冇人覺得睇呢場波睇到好似take左野精神錯亂
啊!!!

12 1 12 3 假到

當發生那件事情後，贊奴沙的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧

我一時之間睇唔透場波

屌你自己友幫手擋埋

比利時任你射，

比利時真係唔夠英撚好戲
英撚一有波就射出界
唔比機會你

比利時咁撚認真 ban 波點解釋？

看台d英撚係咁唱國歌

3分已失 理撚得你

搞咩咁搏

輸波仲開心

買左和 仆街俾比利時害撚死

依場開始睇唔起英撚
人地做戲都做到好好睇睇啦
你12射1中假撚到呢

rashford mvp

可能英格蘭一直認真緊

差唔多烏龍波啦喂

龍門口都扮野唔入

屌MISS左上兩場 想睇REPLAY

有個小喇叭做伴奏帶領全場一齊唱

3分鐘

sorry

禁都唔入

3分鐘og

贊奴沙害死好多人

其實無assume 左英格蘭廢 其實唔洗跑線 佢最後都會輸

今晚完場應該比利時訓哂係到喊

開波果陣個個屌鳩比利時戲都唔做 英撚交戲
而家又係咁屌鳩英撚唔交戲
我都睇唔透

幾時og呀

又係咁

屌 駁唔到

睇勻全場都覺得英格蘭想贏
係福狗嗰下假得滯

我個入球大叫得未

咁fifa先冇得警告

出大絕未

快啲烏龍波

第一日睇波
唔知英撚鳩起上嚟廢成點

門將拉舒褔特
on9何輝

比利時球迷係度抱頭

英格蘭表示：計劃成功

屌，咁都可以唔入

福仔嗰球一定係真廢
成日喺曼聯失呢啲單刀

比利時突然好博

玩出火
中門大開點知英國真係咁廢入唔到

比利時無啦 首名100%

英撚準備慶祝

拎十六強都拎八強一樣係唔合格,
咁一定係揀右邊

完埸

英:計劃通

英撚下下突登亂傳

FT

拉shit應該好想贏
係咁搏表現
不過自己柒咁解

Eng:屌 爭氣啲啦 已經係咁tun入去唔檔你

輸一粒得返3分鐘都唔逼唔追

岩岩門前混戰球波 dier 係前面郁都唔郁

好準時完場

比利時首名

英撚仲扮攻，陣間比利時借啲意烏龍就抵撚死

屌

完

英撚好假

英格蘭：計劃通

開得香檳了

贊奴沙面色一沉

On9仔贊奴沙

打哥倫比亞

好彩 我買左1000蚊和之後補番4000蚊1:0
都叫有得執

比利時d人嬴波都唔開心咁

贊奴沙

贊奴沙玩大左

千古罪人贊奴卡

玩大咗

贊狗 成場俾你攪灣晒

又唔係輸左波就出局點解一定要追要逼

上線好睇了

比利時成知教練團無人笑

英撚4強了

英撚要俾占士 法卡奧456了

希望哥倫比亞炒英撚

How painful the defeat will prove to be

呢隊英撚夠閪哥倫比亞打咩

比利時更衣室發生毆鬥!!

英狗

會唔會今年比西班牙奪冠
下線最靚仔係佢

祝賀比利時首名出線

巴拿馬好睇過英撚100倍

yeah

球員落場永遠都想贏，尤其班後備兵要博表現
要專登輸放副選已經做到好盡

塊面西撚到

搞笑波

笑
哥倫比亞呢3場廢到西

All in9.5角細 嚇L死

享利：瘋了 瘋了 全都瘋了

走線會有報應 有時啲嘢唔到你唔信

往死裡打

輸咪輸，連哥倫比亞都打唔贏，更加冇可能贏巴西

英撚

好彩有睇post, 買左入球細

英撚on99 無啲體育精神

今次邊個拎棍好

比利時D人，塊面黑到

通常呢啲時候 英撚又會突然甩轆

歐國盃葡萄牙

世三

呢場波睇到精神分裂

正常發揮 但單刀

想睇英撚打日本仔

亨利：瘋了，全都瘋了

根本次次你地自由鳩up
次次話邊隊會放水邊隊會走線，冇次中，次次都勁落力踢

贊奴沙個樣好似要準備比人鬧咁

明明比利時贏左 但啲人個樣就輸左咁款 好慘

佢地呢d唔係走線 係真係贏唔到

首名條線嬴到落去 更值得尊重

世人只會記得冠軍果隊

你好難叫球員專登hea踢
可以做既係得教練出副選，用人放水
話咩做戲果啲真係得啖笑

垃圾英格蘭

牙衣

盧卡古塊面黑到

英格蘭龍門:Yes

讚奴沙：我地比利時實力咁勁洗驚你巴閪

教練：

今場英格蘭好撚hea 知先買埋和客啦屌佢老味

比利時走線行上線，識玩

睇好比利時 成個世界盃 場場都盡力踢 無放棄一分一秒去創造入球,換晒成堆人踢英撚 後備又踢過壓力又細左 下次調出黎都無咁緊張

英撚今日有落過力

輸波贏盡掌聲

英撚射門就真係無次中啦

英格蘭教練接受緊訪問
聲稱話始終係一場比賽 冇人會想輸

正常黎講如果真係有料打上去既遲早咪又係要打巴西
咁輸比巴西出線唔係好過輸比哥倫比亞出線咩

中龍就入架la

完場southgate風騷到 係到unun腳等握手

咪話比利時醒目 贏世杯贏埋掌聲

今場影帝邊位

有冇手足覺得英格蘭係真廢

英格蘭就係冇料嘛 緊係走線啦

比利時今場都叫盡力踢 ?

其實都係打多幾場入決賽 上線打日本先未必係壞事

唔中龍肯定唔入先

輸俾巴西果陣讚奴沙會否成為罪人？

英格蘭知自己廢未走線

學拖舟啫

嬴輸仲未知,巴西同比利時 仲有得踢 連嬴三場出線,炒過兩隊.. 現階段數據黎講,我睇高佢多過巴西

鄧佢慘
亨利可能屌鳩佢